自己一個去邊好

好想自己一個去下旅行
除左台灣同泰國同偉大既祖國
有邊到岩女仔去 去幾日

日本會唔會有事

日本都要擔心
唔使去其他地方la

印度

我係怕語言上既溝通 同唔識日文
因為聽人講日本坐車好煩

有幾煩
時間準確
有做工課唔會有問題

同埋講英文又得
手指指又得

京都大阪奈良